留學生返到香港一定會出去玩

係外國悶咁耐無咩好野食
一定會瘋狂行街睇戲食飯扑野

你老母唔通係男人咩？

好想識留學生
未去過歐美

問下你老豆